特轉貼；周六（7月6日）發起「光復屯門公園？

供人休憩的公園近年被唱歌跳舞的「大媽」佔領，音響聲浪大，附近居民不勝其擾。有網民周六（7月6日）發起「光復屯門公園」行動，由屯門新墟遊行至屯門公園，表達處理噪音滋擾等訴求。政府向立法會提出修訂《遊樂場地規例》，擴大控方證人層面加強執法，修例原期望本月通過，但公園執法人員指在此政治氣氛下不存寄望。對於周六光復行動可能引發衝突，他們指自己「手無寸鐵」會交由警方處理。

屯門公園不時傳出節拍強勁的音樂，加上傳媒多次拍攝到曲藝表演者在公園內接受市民的利市打賞，引起不滿噪音的市民反響，周六（7月6日）發起「光復屯門公園」遊行。據宣傳單張顯示，當日下午2時半由屯門新墟新和里遊樂場集合，3時正出發，然後沿新墟、市中心巴士路，經友愛路遊行至屯門公園。
警方接獲團體申請
警方回應01記者查詢時表示接獲一個團體通知，擬於7月6日於屯門及青山分區舉行公眾活動。警方正與有關人士溝通，向他們了解活動細節，並會按現行機制考慮是否發出不反對通知書。
就每個公眾活動，警方都會進行風險評估及進行適當部署，以確保公眾安全及公共秩序。

幫佢哋整宣傳單張
全港反送中音樂會 (屯門公園站)